最長忍屎試過幾耐

完全接受唔到去公廁 死忍都會忍到返歸先屙

20秒

咁忍得

1分鐘

幾粒鐘，其實已經積咗1,2日，最後爆發果陣感到肛門爆裂咁

屌我衣家都忍左2粒鐘 feel到就爆